強烈要求連登另外開設移民台

既然而家香港人嘅移民潮爆得咁勁 點解唔開返個移民台 等大家可以開po集中討論 唔使好似而家咁唔同移民Po分散晒喺唔同台 搵起上嚟勁麻煩

呢度已經係移民台啦，你唔知咩

不如返返國家開返英國台，加拿大台，澳洲台仲好

移民post最後會集中轉到World台，

有咩唔明係度開post問就得